啲大行之前又話比特幣係泡沫，轉過頭又出比特幣ETF

成日又亂唱高唱淡，跟住反手操作，講野冇句真，仲有咩人會信，點解仲生存到

次次買完想出貨就提高目標價傢啦
習慣嗮